[高質]裕滿人家係我去過最正既酒樓

屌佢老母啦，d野難食不在話下
有無諗過咁大個集團，竟然可以利用法律榨取13年員工既年假同血汗錢

經濟

蘋果

(酒樓的持有人與其餘兩名股東，3人各自成立公司，每18個月就以甲公司名義與僱員簽約，到第19個月則以現金支票出糧，以「過冷河」，並再以乙公司名義與僱員簽署新合約，如此類推)

而家話炒就炒，補一個禮拜代通知金就算，上到庭淨係畀600和解當豪乞兒

法律係制裁唔到佢
但作為連登巴絲
好希望大家略盡棉力，團結抵制依種奸商

之後會有幾波狙擊行動

明白會有巴絲覺得

點解唔搵份好工？

有學歷讀到書邊個唔想？

但係咪代表社會最底層就注定畀人欺壓

支持留明

咁仲有人做？
BTW 咁仆街唔推唔得

仆街公司

推

當大家滿足口腹之慾既同時

都請關注一下為你地服務既人既權利

而家只係好基本勞工權益

無計，飲食業仆街公司多

第一炮，請巴絲登入open rice
幫手畀個差評

寫既內容切記唔好提及佢既道德問題

多講佢d餸幾咁難食、服務態度差之類

菜式參考，自由作文：
■ 文昌雞
■ 蛋白蒸龍躉扒
■ 京式玉帶賽螃蟹
■ 清蒸東星斑
■ 雞油花雕蒸紅蟹
■ 亂棍炒翡翠
■ 如意吉祥露筍
■ 朱紅武御膳豆腐
■ 鄉下筒仔飯

元朗

慈雲山

東涌

火炭

葵涌

第二炮，打電話去訂位

東涌逸東邨逸東商場217號舖
電話：2325 8555 傳真：2325 8321

新界元朗鳳翔路2至6號交通廣場1樓
電話：2475 1333 傳真：2479 1333

新界火炭駿景廣場G22-G30舖
電話：2325 8381 傳真：2325 8681

九龍黃大仙毓華街23號慈雲山中心4樓410舖
電話:2325 6862 傳真：2325 6863

新界葵涌石蔭路64號地下及44-66號1樓
電話：2387 8666 傳真：2387 8333

另徵求懶人包設計

一頁概括即可

方便fb同ig叫人抵制

依兩日無機會電腦，有無人幫下手

留名

可恥

執左，改名開過

的確

走法律la去逃避責任

飲食業大亨莫迪潘發揮到極致

依個亦不遑多讓

推爆佢老母

依家寫臭佢， 之後佢地一樣可以改名， 開過， 無限loop. 仲有咩方法

裕滿人家個品牌都好多年，唔會改

佢地只係不停咁以不同公司持有依個品牌

而家短期策略係先整爛佢個品牌

會適時推出攻勢，係持久戰

但需要大家團結

裕滿人渣

裕滿我渣

如果今次都可以過骨

港豬就真係無得救

幫推

啲嘢食幾好 睇嚟要多啲訂位

係囉，我想食文昌雞

其實港豬一直都冇得救

佢地反而會企係老細角度諗，我真係唔明點解

你睇下依家間酒樓仲有人開緊工就知咩事啦，港奴冇得救架喇

幫手分享下

等更多人討論、關注

你係網典admin 饕餮嗎？

有朋友返左香港，想約佢詳談
可以去酒樓朝早8點傾到下午4點
野食唔緊要，有杯茶飲已經夠

叫個牛肉球就好

推撚到仆街

始終杯水車薪

我唔認為有本事要佢仆街

但一定要影響佢收入

推一下

裕滿人家主席朱漢強

講一套做一套

有點樣嘅員工就有點樣嘅老闆， 間酒樓而家嘅工作條件都冇改好吖，一樣有咁多員工喺度，佢哋冇辭工呀。 陣間你諗住好心幫佢， 跟住比佢地話你打爛佢飯碗猶如殺佢哋父母乜乜乜， 我覺得不如等佢哋嘅員工有實際嘅行動先至再行動囉

多謝巴打既意見，亦明白你既顧慮

小弟自知力量無可能打得爛人地飯碗

只期望有限度地影響奸商收入

同喚起關注

溫水煮蛙，留喺依間垃圾公司係咪真係好？

狙擊行動，越推會越猛

正皮

有咩幫到手？

加油

想嘔

先寫差評

同員工分享成果

有無巴絲幫手轉成一頁A4？

公開信

各位裕滿人家員工：

元朗裕滿人家最近辭退在職13年點心師傅，只願意發出一星期代通知金，並透過每18個月轉換公司股權之詭計，合法地剋扣其長期服務金及年假，做法令人齒冷。

現呼籲大家關注自身應得權益：
1. 僱員連續工作滿兩年，每年可享多一日有薪年假，以14日為上限；
2. 僱員連續工作滿兩年，被辭退可享遣散費；五年則可享長期服務金；
(月薪三份之二 x 年資)

為保障權益，請：
1. 拒簽任何內容不明之合約和文件，可要求拿回家細閱並與親友商量再作決定；
2. 公司易手並逼迫員工簽新約，應得之年假及年資會被清零，可選擇拒絕並要求公司作法定補償。

某 連登網民 上

死港豬

撳錯掣留名

多謝

送大家一張離遠影既迪士尼煙花

壓榨員工、D野難食?少事啦。香港搞飲食真係無撚敵,之前香港18碟飯有屎單野都可以不了了之,到依家間野都仲生存到我屌你老母,BTW支持樓主,拒絕垃圾飯店你我有責,Open rice已評分。

係炒麵撈便便

Show blocked restaurant - 預滿人渣

有無人幫手

笑左

就黎又新一年

新年快樂！

大神祝巴絲2017 事業進步、有女相伴！

留名！

人神共憤

永不幫襯

NOTE

白酒送ham

推到執

㩒入去openrice見到唔同分店都有同一個user（angel.lovefood）留正評
唔同日子都係照copy同一篇野 仲要用殘體字
打手都唔駛用下個腦
香港太多呢啲無良on9管理食肆 快啲執柒咗佢

求其唔想齋飲姐

間間食匀

忠實粉絲

今晚11點前會有新行動

召集巴絲到時幫手

pish

幫推
做咁鳩耐 俾600蚊 人
我俾返你

Fax攻勢

目的係令到各員工睇到知道自己權益，並決定去留

最好就各巴絲唔同時間都fax下

大家可以用依個免費傳真網
註冊左就可以睇係咪fax到

用jpg 方便電話上巴絲參與

下一回應有fax詳細教學

東涌逸東邨逸東商場217號舖
電話：2325 8555 傳真：2325 8321

新界元朗鳳翔路2至6號交通廣場1樓
電話：2475 1333 傳真：2479 1333

新界火炭駿景廣場G22-G30舖
電話：2325 8381 傳真：2325 8681

九龍黃大仙毓華街23號慈雲山中心4樓410舖
電話:2325 6862 傳真：2325 6863

新界葵涌石蔭路64號地下及44-66號1樓
電話：2387 8666 傳真：2387 8333

網上Fax 教學

1. 名同姓果d可以隨便作

2. 即刻有email叫你撳link activate

3. 登入，然後按compose

4. 上傳個檔案，撳upload

5. 上面撳...揀返頭先個file

6. Cover Page選none，然後右下角Preview

7. FAX

等睇裕滿出一蚊雞忘記件事

出禁多低質優惠不如分配多d資源落d夥計度

無錯，可惜d老闆唔識諗

預滿人渣之前用地溝油仲有人幫抮....

你地睇下飲食大享D手指甲.......

見微知著，睇到D乜?

大神狙擊都已經無人理

咁撚仆街
推

柳巴都肯理我

估唔到呢間野咁賤格
以前一個禮拜都去一次

巴打可唔可以因此以後唔去

可以
我搬左屋
而家冇再去

仲有，佢哋啲野都唔平
飲餐茶成八舊幾水
估唔到咁撚刻薄
呢啲人賺到錢都唔長命

靠剝削生存都係垃圾公司
希望你真係執笠唔係左手交右手

大神仲有無發現集團旗下其他字頭嘅分店？

但係我覺得佢個扁皮鴨幾好食

推
有無人放上Facebook叫人唔好幫襯呢d奸商

推一推

推佢老母

放左

應該得依五間垃圾

有2個垃圾負皮

朱生同歐陽小姐？

臨瞓前推一推

Push

仲推緊，屌佢老母，已叫人fax

嚟緊去各大分店貼到員工睇到

手土

大家唔好忘記pizza hut 嘅不近人情

pizza hut集團太大

連登仔佢真係wfc

冇人推啦？

我

pish
仆街大財團

g持

樓下有 但從來唔會去